屎家軍成team人算唔算bulk緊

件件都at least 100kg 五個人加埋分分鐘過600kg 諗起佢地旗下啲女真係慘 要幫依班短鳩肥仔含能 特別嗰條賣相閪 比人話完係雞仲要含屎哥碌肥仔能 相比之下emilia同misspun算係賣相界清泉

呃錢呃撚到fatfat

我賺到佢咁多錢又咁多女吊我唔介意肥到咁

個個啲毒能樣

右四幾能chok

物以類聚
近豬者肥

但有女吊又有錢收 你制唔制

又柒又毒成隻人形豬
為錢真係乜都得

牙屎個樣邪邪地好吸引

係 比佢支100kg加農砲頂入去唔係個個女頂得順...

減咗肥應該幾型

左四chok啲定右四chok啲

右四啦 chok得嚟個嘴又有少少輕挑

點解可以咁撚樣衰仲可以當自己男神

咁細隻眼

有 job 含唔含？

做YouTuber都係為搵錢 做黃搵唔到錢 無廣告

咩人嚟？

垃圾

點解五隻豬一撚樣樣

左二同中間特別型

睇相都聞到臭味

但佢地好似昆左好多錢

中間條屎 一直都講大話黎發達
由佢係神魔員工扮唔係個一刻
就睇清楚為人

再加上佢同林奠影相 同 而家嘅事
就睇得出條肥仔幾撚狗

為左錢 女人可以去到幾盡

有時係名利嘅
跟住套返佢哋邏輯「好過你想含都冇得含呀」咁鬧人

係 咁多人奶共唔係無原因

係普遍香港人無得含啫
人人每年1m仲有人反共？

肥是原罪

真心
五個都唔識

Kzee 日日屌麻布

證明你係清泉

五個柒頭收皮啦

我真係唔撚明 佢地咁撚柒可以咁多fans 我咁能靚仔竟然無女朋友

成班個樣都好奸

根本就係樣衰級別

你引到肥婆姦你算係咁

右一勁和善喎

硬係覺得佢地成嘴都係油

五個肥仔做乜撚五人眾？
就算有啲錢都係有陣肥毒柒味 甩唔到

who

媽的貢丸

屌你老母 笑撚咗

billy傾力培養泥馬失敗

牙屎真人有190

billy除咗扮老女人 仲識咩？

其實冇睇過

血壓？

中間個樣好搏打wor

陰質錢嚟㗎喎 又幫政府又盛

又肥又毒屌

有無人分到邊個打邊個

啲死肥鳩都有屌rosema 黃可盈
唔想做有良知嘅人了

賺到你賺唔到嘅錢咪陰質錢
有錢唔搵咩 人性嚟

Deer條臭雞幾時收皮 唔撚受我溝 抵撚死

5個人都好似樣 係唔係同一個阿媽生?

你可以學泥馬咁默默幫佢控制輿論

唔撚做兵啦 唔明佢班兵咩居心 擺明利用佢地

我都係
淨係一睇中間個個
個嘴做乜鳩？
咁樣群埋一齊唔方好人

點解唔左二容易啲數

一諗到佢個chanel袋我有份出錢
就好似佢幫我打緊飛機咁

幾撚型

其實有無人可以逐一講出佢地個名，我淨係識舊屎同左2

屎樣邪撚到 , 屌你老母成個奸狗樣

可能多p完先有job

連可盈bb 都幫屎大大奶袋底⋯⋯ 我理撚得啲錢沾血

都幾醜下

可愛比晒咁多個上

"可能"

邊個

直頭樣衰呀,把聲老牛咁

唉，要叫埋deer 同rose ma 啲粉絲一齊搵智能燈柱吊頸

唔知幾多後生妹妹仔比佢地呃過豬

電競個班妹妹 , 一大堆

真係5舊屎

唔好合理化幫政府呢個行為啦 呢一年幾多人為咗抗爭辭埋職、受傷甚至冇咗條命？好多人就係為咗對抗政府有錢都唔搵！呢d先係有人性！做人定做狗係自己可以揀，咁仆街既政府都幫一撚定同狗冇分別

Rsoema原來以前咁柒 岩岩睇左慕容條片

100%真人真事

因為中國人睇野由右邊開始睇

幾隻人型豬

14年已經搵佢做野 政府後期先介入 順風順水你會無啦啦走？

佢鐘意有錢叔叔 我地d細蚊仔佢唔會睇得上眼

算，bulk到夜神起義咁款

sub住佢patreon先 sub得耐可能引到佢出嚟

你估我之前無做？

叫佢開個vip+ tier比你sub

全部一樣樣

屎哥呃錢呃到住萬景峯

你唔撚係依家先知呀嘛

自信毒男

點解唔講右二同左二

咁撚樣都做到YouTube界龍頭?
你地服咩？
唔服快撚啲推post同unsub返佢地旗下啲channel啦

同一個老母定老豆？

都係果句 點解我咁撚靚仔無女朋友 佢地咁撚豬有咁多fans

豬

成班Bulk撚過夜神起義個bane左三個死人嘴係咪唔識平衡

一樣樣 都係咁柒

屌你